### Уставнока, настройка и запуск

Все зависимости — стандартные пакеты npm. Несмотря на простоту проекта, Angular и Material достаточно объемные библиотеки, поэтому их выгрузка и установка может занять какое-то время. На уязвимость некоторых зависимостей Angular'а также сейчас обращает внимание встроенная система аудита npm.

Установка:

    npm i

Приложение использует переменные окружения для получения токенов API Twitter'а и, необязательно, порта.
После установки необходимо создать файл `.env` по примеру файла `.env.example`
В файле необходимо указать свои настройки API.

Для запуска приложения в режиме разработки/отладки с автоматической пересборкой серверной и клиентской части и source map'ами:

    npm run watch


Для чистовой сборки и запуска:

    npm run build:prod
    npm run start:server


### Основные используемые технологии

Клиент: Angular, Angular Material, RxJS  
Сервер: Koa, Inversify, Twit

### Структура проекта

* src/server - серверная часть
* src/client - клиентская часть
* src/common - переиспользуемые на клиенте и на сервере сущности

Сборка серверной части производится стандартным транспилятором Typescript  
Сборка клиентской части осуществляется ng-cli

### Примечания

(!) Стандартный Twitter API позволяет получать записи максимум за одну неделю. Поскольку по тегу #dentsuaegis за неделю не так много записей, я сделал возможность ввести другие теги.

На практике обычно не стоит использовать Node.js для предоставления статических данных клиента и как отдельный самостоятельный сервис.
Имеет смысл использовать веб-сервер (например nginx) и диспетчер процессов для Node.js сервиса.